Ivanka：Nothing can stop him from working for the American

患病都咁勤力

佢個女真係好正 完美金髮女人

Cry lun jor

有咁正嘅老豆，咪有咁正嘅女

囡囡保重唔好病呀

佢個女又靚
佢老婆仲靚
講緊佢而家個老婆

不過佢比人恥笑緊簽白紙

都唔係同一個地方

的確係笑緊侵扮工

是但啦
點都搵到野講架啦
又可以話佢扮病

少見多怪，文盲定打狗？？？未撚見過大人物忙到癲時先簽名後印稿？？？

俾份有內容嘅又會話做乜洩漏機密

background 都唔同, 有冇腦

Real First Family

乜撚野呀
有冇腦 重點唔係background 同一地方
係有人笑緊侵扮工